啱啱拎到成績嘅dse雞入一入嚟

記著唔好因為分高
就擺唔鍾意嘅搵食科入jupas
讀自己鍾意讀嘅科
唔好後悔呀

推

揀科就好似揀老婆咁，一揀錯就

啱呀 一揀錯就四年㗎喇

推

揀錯科生不如死

興趣好緊要

我都揀錯科，後續一世

希望仲有機會讀大學

就係因為揀興趣科
出度嚟捱成世呀
後悔緊

有冇諗過唔係個個有得揀